唔好淨係識講R.I.P啊，入黎睇左佢!!!

講真,我地唔應該淨係識講R.I.P,
我覺得我地應該係行動做出黎,
我覺得周手足都好希望我地可以
幫佢行埋落去贏呢場仗,我相信我地要出埋佢份力,
真真正正贏咗場仗先係唯一令佢R.I.P既方法.

大家係咪甘話?????

光復香港,時代革命

11/11-13/11記住三罷呀!!
11/11-13/11記住三罷呀!!
11/11-13/11記住三罷呀!!

各位聽日見!!!!!